好想重新開始

好想重新開始仲有無機

無

咪傻啦

你地發生咩事呀

無架啦...個個都想重新開始架啦

啱吖
我都想搭時光機翻去前幾日買六合彩啦

唉冇啦屌人地唔想

唉佢已經唔睇我story 連訓教都見到佢

我都好想

何bowing 黎yiufight